就黎失業要搵工

老細想公司上下 一齊檢測
但係（算係）我努力爭取之下
傾左要全員通過先得

由於生意唔好
極度不滿既老細搞實名投票+千字文解釋唔測原因

全公司百膠幾人
最後得1、2個夠姜投反對票

老細同大老細已經call左我同另外個條友聽日入房照肺

最後想問 有無巴打有好工介紹

掃街

邊到搵黎撈？

咁易中去買六合彩啦仲洗打工

自立門戶頂死佢

支持樓主

無炒
最後我被共識左

開定linkedin profile, 騎牛搵馬

無左唔檢測搞到無野撈真係好on9

係咪想打「為左」
其實係唔值得㗎

但我覺得既然我唔願意 但我唔講 我過唔到自己

我其實唔算等錢洗
但就連一個唔等錢洗既人都唔能夠如實咁表達「我唔願意檢測」去維護我既尊嚴
我接受唔到自己

底線係 我最少要提出 就算佢最終炒鳩我

最後如果爭取唔到
我袋得份人工 我就唯有尊重公司立場

個諗法係咪好撚年青
理性話比我聽我唔應該咁做 但過唔到自己
利申：人工唔算低

盧公子屋企幾層樓收租，仲洗賒佢咩

要
人懶 唔想搵過份工
只係唔完全賒曬姐

幾層樓收租直頭唔洗做啦

盧公子其實你認唔認得我

細價樓 唔值幾多錢

普通中產 點解會唔洗做

得既 唔做個生活咪基層返d
揸寶馬 變揸toyota
餐餐出街食幾舊水變屋企煮飯 咁lo

認得你成日覆我d post

為咗哩啲on9嘢冇嘢撈，on9
佢地為咗哩啲on9嘢炒你，重on9

我無車
一直都係基層

搵保安做住先啦

有無路數

啱
無謂一時之氣感情用事累死自己
除非你有哂後路

是呀

有工返，做乜有乜所謂

係去到邊都見到你